年初食肆限坐令 都唔爆發 點解今次全日堂食都唔比食

治標又唔係 治本又唔係 邊個廢柴條橋

堂堂國際大都會 個個周街踎食飯

話黨安法 可保經濟民生安定繁榮

攬炒零售 飲食 民生 醫療 仲有咩

香港已經變成真嘅第三世界國家

仲想引入第三世界醫護黎香港

香港人反抗 不是口號

香港人 唔好倒退

香港人抗港共 齊聯署

多d黎密d手簽簽簽啊

究竟咩原因 大家硬係抗拒簽名

同場加影 撐醫護抗港共簽名行動

聯署網址：

0成本撐醫護 都唔做

先前醫護願意冒住被清算嘅風險都要同港共硬碰 罷工逼使封關救港

而家咁簡單嘅嘢都唔做

真係好懷疑 香港人係咪好想同大陸醫護接軌

淨係識得屌港共放大陸醫護入香港

而家有團體呼籲簽名抵制大陸醫護黎香港

又唔L做

簽個名有幾難
未click入去就話偷資料

國安法都立左喇

幾時邊度拎你d資料都得啦

獨立思考 批判思考啊 大家

聯署網址：

聯署網址：

聯署網址：

要人

齊聯署

簽名要人

#HKisGB

簽呀

問題根本唔係堂唔堂食
爆得勁既係慶回歸 富臨群組，港共夾硬搵d野黎搞混淆視線，唔想人討論炒戴妖同延遲選舉

佢係有心搞大把例子比佢跟
英國當日點「禁堂食」

聯署要人

簽名要人 聯署網址：

#HKisGB

仲有想唔再有廣泛討論引入蝗醫護呢個問題

簽名要人 聯署網址：

#HKisGB

稻香群組係咩黎
Anyway 我認為俾人堂食冇問題 打工都要食飯
但係應該要保持距離 唔好俾人聚餐
唔好俾人係餐廳面對面座
而唔係連堂食都唔俾叫人係街食

真係唔知邊個廢柴 度條屎橋

難為了打工仔

其實我會由佢，攬炒最好

但係點都要撐醫護

罰你推文四次習慣手勢

問題唔係堂唔堂食
係班海猿 入境前啪兩粒退燒藥就入到境
繼續唔封關 只會一直爆

重點

推下

明明係政府帶頭搞宴會唔封關玩免疫做出黎嘅蘇州屎而家想屈落餐廳同市民唔衛生

其實我想打埋三萬thx公墓猿飯堂 都係del左 費事提水

權力特權階級可以豁免

10:熱尾

推

揸!

同十國接軌，有咩問題

今日可唔可以用旁聽師瑟縮一角作招徠

20:8

你去個post quote樓主

Pishhhhh

遲到

沒有遲到我嘅po奉行放牧管理
偶爾突發請援多謝大家一直捧場

推願榮光歸香港

連登唔識彈通知俾我
個個開POST我都唔知

無問題

Push

早晨

前學生動源召集人鍾翰林被扣上手扣帶走，被控 「煽動他人分裂國家」。

Pishhhhh
Pishhhhh